長沙灣大廈外牆石屎剝落 擊斃地盤工人

長沙灣發生大廈外牆石屎剝落擊斃地盤工人意外。

事發早上10時許，一名68歲鋁板工人於長沙灣道650號一個地盤工作期間，旁邊的長沙灣道678號麗新商業中心5樓外牆一塊面積約3呎乘4呎的石屎突然剝落，直墜後巷。工人走避不及，被碎片擊中頭部，當場昏迷，其他工友見狀報警。

救護員接報到場，將傷者送院搶救，最終證實不治。警方正封鎖現場，調查事故原因。

68歲都唔退休 RIP

唉，68歲仲要做

68賠到pk

好慘 返返下工有啲咁嘅意外

有冇戴安全帽？

打完風鬆左
呢鑊你仲唔冚家鏟.jpg

rip

全部拆哂再整過

仲有家人點算

到底有幾多人有睇內文
根本都唔地盤出事而係側邊棟樓跌石屎

有戴都死啦

有d野真係整定
記得及時行樂 未破處果班好破左先 唔好成撚日掛住打機

時也命也

肯定係石屎？

咁樣跌落黎 天意

香港D 人做野就係不嬲咁求其，唔會做足安全措施，
出事都係遲早既事

好多舊樓日益老化都有牆身剝落危機

打完風又咁曬，肯定爆

你個腦到底諗緊咩

地盤仲係廢老主導,係唔會做足安全措施

人地外國Construction worker 個個都full gear

有病好睇醫生

福氣黎架

香港d氣候著full gear即係想人中暑者
不過好撚多廢老係都唔著安全帶就真係

不如話香港人條命賤啦，當你返office工，日日OT跟本已經唔顧心理生理健康啦，慘得過香港人又肯做

9up真係唔洗本
full乜撚野gear
3尺x4尺石屎
成千磅扑落黎
你示範我睇帶d咩gear可以唔洗死

metal gear都死啦

55

ironman gear

佢地當左full gear=iron man 套甲掛

屌

引傻仔附和，然後有同事補刀"連登仔真係冇人性"etc

BTW所謂洗牌撚咪就係咁嚟

其實單野好似唔關開工事...

班傻閪仲要以為自己好撚醒 識好多野

請善用起底功能

福你老母，人哋地盤佬月入40k up啊，放工唔沖涼俾5000你老婆幫佢含都得啦

帶左安全帽都死啦。。。

你訓死者床下底？有冇證據？你估個個40k up? 如果有，呢D咪代價/風險囉，68成70歲仲做你估為興趣啊？

3呎乘4呎，由5樓跌落黎

有冇戴都唔掂啦

個邊就起貨先整單咁既野
利申 之前都係個度做

洗咩gear 連登仔去做已經可以頂爆舊石

死得鬼馬

打風>天篷積水>水滲下可屎>鋼根生銹>塌
政府仲話咩強制驗樓
之前紅磡又塌

啲僞人幾時同地盤佬致敬，有冇人籌款比地盤佬

係咪投民建聯?

睇落似批盪多過石屎

死者姓朱68歲，工友稱他入職公司3個月，之前並不在此開工。今日地盤不夠人手，他被另一間公司借用，調配到此，不料飛來橫禍。死者育有3子女，均身在內地。

呀伯係支那人

就算係支那 我都覺得要尊重每一個地盤工人

咪撚吹奏地盤啦 比判頭食錢既閪工,做撚到死比人食果份仲多過你收果份

無錯 所以話明知比人搵笨都要做
唔係戇鳩 而係為左生活

屌你老母上面講撚到人地著哂裝備就石屎撞落頭都唔會死咁

個撚個吹奏地盤點好點好,你食人唔洗做果個咪好囉 呢一街完全係比人用黎呃錢,特別係政府盤 見過全部報師傅價但請大半班o靚仔

行

仲叫石屎，叫石牆啦

其實加石屎外牆實要鑽窿插鐵
基本上唔會成幅飛落黎
似係垃圾報紙佬以為係石屎

七月
開始搵人死了

但人地比人呃都搵萬八蚊一個月 你又吹佢唔漲既

政府盤閒閒地都780蚊日 你做唔做 有介紹 好舒服 唔洗搬重野 做斜坡維修

做地盤應該要著ironman 套甲先岩

麗新仆街冚家鏟了

你啱,就算有裝備有安全措施一出事都係要死,不如唔好做

慘撚到

第一日返工……
黑起上嚟真係唔係講笑……

發夢聽到

高鐵先痴線
中間D 判頭 食水食到痴線
食人頭 個個月執幾十粒
唔計上層果D 尸位素餐
點解要起 成千億 就係咁黎

有好多做左幾十年，成世人淨係翻工，停唔到落黎
講真真係佢地興趣，或者你可以話係消[/u]

有好多做左幾十年，成世人淨係翻工，停唔到落黎
講真真係佢地興趣，或者你可以話係消磨時間

電台話死者有帶安全帽
應該真係好大塊，一下死....
保險賠?賠得未必多......

我一直覺得安全帽主要係防你出入撼到頭

政府盤一向都係咁 一個人一日食你成千蚊仲要5-60人開工

上面貪污偷工減料
最後要無辜既人用條命黎埋單
香港真係無得頂

口德 - n

Metal gear solid可能好d...

pk

幾時到你

其實判頭呢樣嘢真係好撚on9
又一判二判三判
咁點解唔一黎就搵三判？
有無地盤佬解畫，究竟大判有乜嘢做

死神來了

68碎水都搬唔到，仲做地盤？

咁老落黎呃錢，且分分鐘係黑工

保險可以賠幾多?

係咪麗新同建築公司都要賠？

我前幾日D棚佬就咁企係2樓唔帶安全帶運竹
痴線的

你係咪覺得我揾一大堆三判返黎佢地就識分工自動自覺起層樓出黎？

大廈負責人被捕,告佢容許物件從高空墜下,其實佢都唔好彩,大廈外牆剝落就比人拉左

唔知點計數
佢係A地盤工作但比B大廈掟死